笑鳩大陸果班香港人真係好高尚呀

老實講
喜茶真係堅好飲
屌打晒貢茶一芳啦

你唔返大陸無人阻到你
但又唔洗踩鳩人既
盲反只會暴露左自己目光短淺
人唔笑 狗都吠啦井底之蛙

香港其實已經落後人好撚多。。。

利申
日本世界第一

大乜撚野陸呀

我剩係識支那乍喎

大家唔好怪樓主
其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

好好臭xdddddd sorry笑到打錯字LOL

放心啦 唔撚洗十年
你都好快變支那人架啦

十年之後支共內戰滅國添呀

屌 宇宙㓕撚左一半你唔講埋

哈哈哈

好多人唔係笑
係憎大陸人

我都憎
不過我覺得人地好既野可以欣賞
唔需要下下為屌而屌 為反而反姐
但大部分香港人都係抱住咁既態度
咁既風氣好差

咁我都同意要客觀啲
唔好盲反又唔好盲讚